{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만예랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。予約時に人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡しなければなりません。最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットの場合はペンションによって入室を拒否されることがあります。未成年者の場合は混宿が不可能であり、同性の場合でも保護者の同伴または同意がなければ入室できません。入室と退室時間を必ず遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の破損や紛失の責任は宿泊客にあります。安全のため、客室内で魚や肉を焼く直火は禁止されており、個人的な調理器具の持ち込みは禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、客室外で指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、 大声は控えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの場合はペンションによって入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は混宿が不可能であり、同性の場合でも保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の破損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理器具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火は禁止されており、個人的な調理器具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、客室外で指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、大声は控えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 405
    }
}